突發 沙田20狗車去緊暴大

另外馬鞍山total7狗車出沒

SOURCE: LIVEMAP

推
無哂live?

大涌橋三架狗車去緊大圍

啤梨晚報

屌呀

推

係暴大，眾人開始有少少郁動

加油啊 大家

中大就中大啦，暴乜撚嘢大？
係唔係想話中大手足係暴徒？

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

手足頂住

佢地一定有任務目標
目前最大可能係驗屍報告